"Ik had dat vergeten, Herbert, maar ik herinner me nu spreek je van."
"nou!
Hij ging in dat deel van zijn leven, en een donker wild deel is.
Moet ik u vertellen?
Of zou je je daarnet?"
"Tell me met alle middelen.
Elk woord."
Herbert naar voren buigen naar look at me meer bijna, alsof mijn antwoord was meer gehaast of meer geneigd dan kon hij heel goed voor.
"Je hoofd koel is?"
zei hij, hem aanraakt.
"Vrij", aldus I.
"tell me what Provis zei, mijn lieve Herbert."
"lijkt", aldus Herbert, " - er is een pleister uit allerliefste, en nu komt de koele,-- maakt u krimp in eerste instantie mijn arme kerel, niet?
Maar comfortabel is - het lijkt erop dat de vrouw was een jonge vrouw en een jaloerse vrouw en een revengeful vrouw; revengeful, Händel, naar de laatste graad."
"Om wat laatste graad?"
"moord.--werkt het stakingsrecht te koud op dat gevoelige plek?"
"I don't feel.
Hoe heeft zij moord?
Wie heeft zij moord?"
"Waarom de daad niet rechtvaardigde zo verschrikkelijk een naam," aldus Herbert, "maar ze was geprobeerd en Mr. Jaggers verdedigd , en de reputatie van dat defensie eerst maakte zijn naam bekende Provis.
